[最後五輪了]#文詠珊 張曦雯 鄧麗欣 朱千雪 林嘉欣 麥明詩 18-19 LIHKG香港超級女神聯賽第三十輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

杜小喬 : 陳嘉倩
麥明詩 : 鄧麗欣
陳法拉 : 陳瀅
林嘉欣 : 馮盈盈
苟芸慧 : 謝安琪
李佳芯 : 倪晨曦
陳穎欣@SG : 李靜儀@SG
沈卓盈 : 張曦雯
朱千雪 : 文詠珊

超聯第二十九輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港超級女神聯賽第三十輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-4-6 12am-10pm

(18)杜小喬vs陳嘉倩(15)

tosiukiu kasin520

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-6 12:02am-10:02pm

(16)麥明詩vs鄧麗欣(12)

lousia_mak stboo

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-6 12:04am-10:04pm

(2)陳法拉vs陳瀅(10)

falachenfala missjni

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-6 12:06am-10:06pm

(14)林嘉欣vs馮盈盈(7)

karenalamkayan crystalfyy

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-6 12:08am-10:08pm

(5)苟芸慧vs謝安琪(8)

joyfulck kaytse

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-6 12:10am-10:10pm

(1)李佳芯vs倪晨曦(6)

aliaime misselvani

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-6 12:12am-10:12pm

(17)陳穎欣@SGvs李靜儀@SG(13)

yannyyc heidibibe

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-6 12:14am-10:14pm

(9)沈卓盈vs張曦雯(11)

jessie_sum kelllycheung

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-6 12:16am-10:16pm

(3)朱千雪vs文詠珊(4)

tracytschu janice_man

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

今季最後四輪超聯賽程

31.

2019-4-13

鄧麗欣 : 朱千雪
李靜儀@SG : 麥明詩
馮盈盈 : 陳穎欣@SG
倪晨曦 : 林嘉欣
文詠珊 : 苟芸慧
李佳芯 : 陳法拉
謝安琪 : 沈卓盈
張曦雯 : 陳嘉倩
陳瀅 : 杜小喬

32.

2019-4-20

朱千雪 : 陳瀅
杜小喬 : 謝安琪
麥明詩 : 李佳芯
陳法拉 : 文詠珊
林嘉欣 : 鄧麗欣
苟芸慧 : 倪晨曦
陳嘉倩 : 李靜儀@SG
陳穎欣@SG : 張曦雯
沈卓盈 : 馮盈盈

33.

2019-4-27

陳瀅 : 林嘉欣
鄧麗欣 : 陳嘉倩
李靜儀@SG : 張曦雯
陳法拉 : 麥明詩
馮盈盈 : 杜小喬
倪晨曦 : 朱千雪
文詠珊 : 沈卓盈
李佳芯 : 苟芸慧
謝安琪 : 陳穎欣@SG

34.

2019-5-11

杜小喬 : 文詠珊
麥明詩 : 倪晨曦
林嘉欣 : 李靜儀@SG
苟芸慧 : 陳法拉
陳嘉倩 : 馮盈盈
陳穎欣@SG : 陳瀅
沈卓盈 : 鄧麗欣
朱千雪 : 李佳芯
張曦雯 : 謝安琪

如閣下發現有女神既IG已出現更改,請通知我以便大會進行修正,謝謝

投吧 投吧 來投票
唱吧唱吧吧

麥明詩

應該會降班了

杜小喬 : 陳嘉倩 30(+2)-83= 32-83
麥明詩 : 鄧麗欣
陳法拉 : 陳瀅
林嘉欣 : 馮盈盈
苟芸慧 : 謝安琪
李佳芯 : 倪晨曦
陳穎欣@SG : 李靜儀@SG
沈卓盈 : 張曦雯
朱千雪 : 文詠珊

杜小喬 : 陳嘉倩 30(+2)-83= 32-83
麥明詩 : 鄧麗欣 30(+2)-110= 32-110
陳法拉 : 陳瀅
林嘉欣 : 馮盈盈
苟芸慧 : 謝安琪
李佳芯 : 倪晨曦
陳穎欣@SG : 李靜儀@SG
沈卓盈 : 張曦雯
朱千雪 : 文詠珊

杜小喬 : 陳嘉倩 30(+2)-83= 32-83
麥明詩 : 鄧麗欣 30(+2)-110= 32-110
陳法拉 : 陳瀅 103(+7)-39= 110-39
林嘉欣 : 馮盈盈
苟芸慧 : 謝安琪
李佳芯 : 倪晨曦
陳穎欣@SG : 李靜儀@SG
沈卓盈 : 張曦雯
朱千雪 : 文詠珊

杜小喬 : 陳嘉倩 30(+2)-83= 32-83
麥明詩 : 鄧麗欣 30(+2)-110= 32-110
陳法拉 : 陳瀅 103(+7)-39= 110-39
林嘉欣 : 馮盈盈 53(+4)-81= 57-81
苟芸慧 : 謝安琪
李佳芯 : 倪晨曦
陳穎欣@SG : 李靜儀@SG
沈卓盈 : 張曦雯
朱千雪 : 文詠珊